中國最新爆紅血腥暴力電玩主題竟是『殺香港人』！

中國最近廣為流傳一個免費線上遊戲《全民打漢奸》，玩家需要用警棍、斧頭、槍枝、炸藥等血腥暴力武器攻擊殺死香港人，並搜捕擊斃「漢奸」，這些被中國玩家殺死的「漢奸」大部份是以支持香港反送中運動的人作為原型，包括多次主辦合法和平民主集會、先前遭中國政府當局下令砍殺並重傷的香港民陣召集人岑子杰，因莫須有罪名遭中國政府壓進監獄、剝奪其參選權利的香港眾志秘書長黃之鋒，香港壹傳媒創辦人黎智英，香港民主黨創黨主席李柱銘，香港民主黨前主席何俊仁，學生聯盟前秘書長羅冠聰，以及香港政府前政務司司長陳方安生。

其實幫支那人吹風叫中共
護我中華 將香港踢出中國
有冇得諗

證明支那人流著愛打飛機嘅基因
叫佢哋出嚟遊行只得幻想

仁哥今次就最陰公，明明半年來都好靜，講完朱媛單野又俾人扑

我反而覺得佢哋係藉着遊戲
去向佢哋嘅下一代灌輸殺死香港人嘅思想
同ISIS將一啲卡通人物動畫改編
加入恐怖主義元素之後再放上YouTube既手法一樣

呢隻事反而應該煲大佢放上國際
話俾世界知道
香港人呢一代同下一代面臨被滅族既風險

我反而覺得佢哋係藉着遊戲
去向佢哋嘅下一代灌輸殺死香港人嘅思想
同ISIS將一啲卡通人物動畫改編
加入恐怖主義元素之後再放上YouTube既手法一樣

呢件事反而應該煲大佢放上國際
話俾世界知道
香港人呢一代同下一代面臨被滅族既風險

Report美國

垃圾民族

佢哋都唔係漢人
打乜撚嘢漢奸

勁isis feel

佢話我地 , 香港人

佢哋又唔係漢人
我哋又唔係漢人
邊度有漢奸

其實係

莫講話民主
香港人呢個族群要長傳落去都係一樣難題

種族滅絕先兆

呢單可以打國際戰線

應該煲大佢 推上熱門

推上熱門

垃圾共產黨

推上熱門 推上國際線

間接推動港獨喎

Push

咪又係一車車咁黎
支那人
失敗

我地只需玩bf4...

痴鬼線

又話我地係越南種
又話我地係漢奸
你唔好走去話印度人係漢奸？

大陸閪乜柒都漢奸

吸淡空氣都話你港獨

我地不如整個殺支那人同警犬

咁國民黨咪又要出

血濃於水

點解成日要做啲事出嚟助攻

終極漢奸打大佬係咪毛魔

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

班紅衛兵後代係咁上下架啦有腦果班死撚哂

成個國家都係垃撚圾

想種族滅絕我哋

推唔郁呀幫手推

有時間不如煲上國際線啦
推爆佢

人地助攻完 我地要識用黎製核彈

六四死既都係知識份子 諗起都想喊

嘩，咁暴力架隻驚，過到中央檢驗咩

垃圾種族

同口交部一樣 日日打飛機

cls

諗起20世紀少年都有咁嘅劇情

仲有陳方安生, 李柱銘都俾班老嘢摷出嚟批鬥 佢哋思想仲停留喺恐龍時代

推